[一日千里] 2018年同2008年既科技，有咩分別？

係現今既科技基礎下，10年時間，人類發展究竟走左幾遠？

除左 智能手機之外，仲有咩大轉變？

這10年主要都係software方面既發展？？